Carousell 買iPhone 有冇風險？

想買部二手iPhone 7, 128GB

怕唔怕俾人改過機、換零件？

咁無腦既問題都問得出 你都係快啲去買把啦

老實講 就算無比人換過野 買二手機你都驚比人拎過黎打飛機啦

無問題既 正正常常咁用

香港法律咁完善 賣得一定無事 佢仲驚過你啦 放心去馬

買2手機肥花好dd

儲多幾年錢買新機

點解？

real
因為我打過

買新機都有風險啦何況係二手，carousell我試過有條友百幾個正評但得二個負評都買到假野，d正評有機會係買返黎，自己小心，賣家有心呃你心態既話一部手機換一個負皮抵到爛啦

淘寶換個新背殻 先兩舊水 比人拎去翻新 你又睇唔出

咁嘅問題都問得出 買得二手都係冒風險啦

無問題,去馬啦~

Ok you win

唔該晒

淘寶買組裝機算. youtube 有片教你去華強自己買料.

為咗慳嗰少少走去冒險
死窮撚

窮就用小米 學乜撚野人用iPhone ?
幾千蚊野都要買二手

教識樓豬做乜野 呢d人今次就算今次無俾人呃都遲早俾人昆晒d錢 咁撚蠢

樓主唔好聽佢地講！洗乜驚喎，咁易比人呃咩

點會有
香港d法例咁完善
好野好快無，
仲唔快d買

好，唔該晒

哦

我真係好撚窮㗎